\begin{myenumerate}
        \item Citer les trois égalités remarquables.
\[\Eqalign{
(a+b)^2&=\kern8cm\cr
\cr
(a-b)^2&=\cr
\cr
(a+b)(a-b)&=\cr
}\]
        \item Développer les expressions suivantes
\[\Eqalign{
(x+4)^2&=\kern8cm\cr
(x+4)^2&=\cr
\cr
(x+3)(x-3)&=\cr
(x+3)(x-3)&=\cr
\cr
(x+5)(2x+4)&=\cr
(x+5)(2x+4)&=\cr
(x+5)(2x+4)&=\cr
\cr
(2x-5)^2&=\cr
(2x-5)^2&=\cr
}\]
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Il s'agit d'un exercice donné en interrogation écrite.